1996年哈里列納為剛出道的林柏特護航

片中係一次1996年, 18歲既林柏特能力被記者質疑, 哈里列納為林柏特出聲力撐

"I did not want to say this in front of him. But he will go right to the very top. Right to the very top," insisted Redknapp.

"There ain't no doubt about that in my opinion. Because he's got everything that's needed to become a top class midfield player. His attitude is first class. he's got strength. He can play. he can pass it. And he can score goals."